芋圓有邊好推介？

食過深水埗康瑞
好食係好食
不過好細碗
仲有無好介紹

豪大大雞扒 荃灣果間
好似話幾好食 但我未食過 想試

木子

入黎就係想講呢間 好食 不過仙草就一時時
三十蚊有找

between想問share tea 出既芋圓好唔好食 好似都要三十蚊兜

大陸鮮芋仙都ok

之前食過share tea 得幾粒

豪大大 熱食好過凍食
不過豆腐花係垃圾

喺邊

食過尖沙咀個間唔好食

去台灣食過 30蚊大碗到仆街

康瑞好好食 差唔多一星期一定食一次
如果可以自己煮就好

一啲都唔好食
芋圓又細粒又無味
反而豪大大仲好過佢

我都覺，啲芋圓、蕃薯圓只係上左色，食落只係有陣糯米粉味。 係平囉，廿五蚊碗。

我之前係一田買左一包台灣農協會造既蕃薯圓，黃色包裝，大約三十蚊，佢有三隻色的蕃薯，黃、橙、紫，食落好有蕃薯香，而且一啲添加劑都無落，強烈推介大家買黎食

邊到買？

唔係寫左一田咩

但佢整個配搭都好正
有咩勁人有食譜
好想自己瘋狂煮黎食！

台北食既 $25 大碗到兩個人食都食唔哂
好想再食

留名
食過荃灣豪大大 三十蚊黎講真係唔差 兩個人share食都得

btw 想問仙草同三色q果邊度有得買
想試下自己整芋圓

自已整芋圓好易
買芋頭同生粉/木薯粉跟個人口味比例整
整完切粒，放入滾水一陣，浮起後配糖水/碎冰完美

荃灣松記 最近先有得食 $6 8粒 可以加落啲糖水到 加幾多份都得 好正 好有番薯同芋頭味 同埋好煙韌

邊間

好食又平又大碗